有無人覺得台灣嗰個王子（邱勝翊）靚仔到癲？？

真係抵佢有得屌件索中女

樣衰過我少少,不過佢個樣都叫勉強見得下人

陰柔味重

有鳩tb

佢個樣好撚老土

万刀甲完勝佢啦

細佬都靚仔

小豬屌打佢